$2K不孝子機

唔要支那送中牌子
有咩選擇?

iphone x壞face id 賣2480

ASUS ZenFone Max Pro
大電大moon, 非支，老友記至愛

平啲得唔得

Samsung 入門機1400 長者好夠用

之前買左

唔係我賣，喺先達見到

Nokia 8.1 $1800

加推一個 有無$1k 不孝子pad

amazon fire hd 10

sony xperia 10, 抵玩

samsung有衛士360
Nokia試過傳送後門

a70，2100左右。

要旗艦唔mind水貨咪LG V40thinq G7/G7+thinq
行貨三叔A20 A40 lor

iphone 11 pro
令年出新iphone前貶值2K。